[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6023)

我

fast

硬gel

荷主又gel得

慢

屌又搶唔到

依場又玩上盤

乃木狗有冇荷甲直播？

勁

對不起路大王

正評羊到仆街

史帕 半客 全客 +1
海倫 半主 -1

開始又燈返。。。

想要阿森納 洗唔洗驗腦

琴日陳嘉閪2場

唔洗 但要驗下黃定藍

海倫芬快到

我咪覆左你, 紅球/黑白

你有贏過？

本身益能左差狗 條能樣去咗打apex

+1讓太深，唔穩，廠迷都咁話

睇唔到sor no delay有冇？睇緊意杯呢個好正

叫我？

意甲隊垃圾

4:2未

今日又要捐612了

訓覺算 半主等收錢

全黑食屎

睇唔到sor 有冇no delay 好似意杯呢種

齊贏

賓洲人入波.....

有加乘 我廠近況又唔錯
主場 講真贏真係唔係問題
係睇下會唔會贏一粒完場
博佢而家高水仲好

史帕 半客 全客 +1
海倫 半主 -1
皇馬
智利大學
訓醒對答案

今晚帶領嗎

琴晚有冇買PSG角細 爽3+1

意盃年年16強都會TWITTER YOUTUBE播免費LIVE
荷甲有電視轉播所以無類似既免費LIVE

紅球有delay

想買畢，皇好似冇權讓咁深

有 鏝大都有gun
但比熱9屠翻

熱，鏝角大

波波池推背圖
阿記係對假波度
者係冇波 買No goal

黑白 禁入去, 底下中間果個DELAY 10秒ONLY

推理大c

大哥又贏！ 大哥好野！

阿積3格不解釋了

Nogoal 咪客下盤贏
唔符合你所講嘅無波

大定小先得架

有無人一齊阿積士對家

又準備秒goal半細

終於開到上盤

即係買咗鏝角大

Gel

好波

牠只買大

盃賽下盤唔洗諗

贏都唔Gel等幾時
上盤無幾可贏到架

俾多球

大波24

阿記會角大嗎？

面子球都唔比主

應該會有多球既
翻板2019年賽果
1:2完

無啦客反攻又靚守得唔好但有神龍

2.5b @1.54 都死？

上年冇rc 新劇本

海狗芬整多球黎啦

相信假波

水晶宮等到中場冇咩角先好買
好伏成日撚初盤角

荷甲快半大

比人屌打緊

創意分+100

Ho
睇中2.5細

荷甲又一粒撚半大

琴晚鏝角都嚇撚死

荷甲快入

半場8隻都唔開3格

3打2獨食到

其實咩係3格？

3格角
10.5 11.5 14.5

賀芬咸俾人屌打

荷甲快手半大喇

大學隊2x1有冇同路

比佢半場入到粒

入左波就唔刷架啦 鏝城賤種成日都係咁

有呀他媽

海倫芬唔入就俾人入喇

30蚊2.5大都針

唔好 幫嗌海倫2:0開半大

下場要咩

支持

老實講俾人屌打緊

補4

咪半場一粒撚狗

又半場一粒撚狗

荷甲秒goal 撚狗

3點，主！

阿積士3格嗎

屌，又燈

4點火晶
瞓先再見

荷甲俾多粒我 快

有冇人夠膽半大2.5

Ft

屌你老母 荷甲

夠膽半場俾多球我

又對左

多謝放過我廠

米五咩成績

又秒goal撚半大

買客又豬

史帕 半客 全客 +1
海倫 半主 -1
阿積士
皇馬
阿特蘭大-2
智利大學
訓醒對答案

好彩買唔切半大

川迪真係好廢咩？不過同m5同路預左收皮

對面勁

阿積今季都唔穩定，上場踢得好曳下

要米五水睇 #102 #106

球半兩球都買？

2球半格俾狗買

唔要好過要 除非睇中下盤

川迪呢隊波又係入得失得果D
可以考慮3.5B 盤驚食唔晒全格

唔廢

阿積士新買果個韋斯咸HALLER仲廢啦

川迪贏硬

川迪上場作客贏Ajax
今場主場受1.5/2

我一個鐘前買左，阿積今季防守都曳，2隊一定搶攻

阿積士今場係下面依個西咸前鋒正選呀

我最有印象係佢單刀獌，腳軟坐撚左係到

踢荷甲夠做啦

真
踢40場先入得10球
以前踢烏雞就勁
而家回晒塘

我見阿積客勝跌到得翻1.2倍，少驚，仲要有m5

要左Ajax 3.5細 極限練心

條友波底差撚到，上場搵佢做支點，波都停唔到

讓都讓到兩球 練心大師

ajax 10.5b？

荷甲買細波，師兄少大膽

狗會做咩派啲唔派啲，正係派咗下盤 ，客進唔洗派啊屌你老母

川迪半和

防衛隊尋日朝早先係利智打完
一陣又打？
阿甲盃仲已經出局
星期日朝早又再對哥甘保
仲讓半球？

華域克

1:1賀狗

屌，派膠海倫芬

訓醒收錢

下盤日完未
無買低真係睇到笑

入完一球就守哩d賤種隊 抵俾人cup

中

10分鐘就爆

馬會cashed

阿狗無泰亞尼 Partey後備 打碌撚咩

開波兩分鐘得翻23倍

下盤日

即刻轉半一

地獄下盤日2.0

川迪禁屌

唔係連續兩日全下盤吓

同路 稱如泰山

有Amn屌打啦

無角

阿狗fb暴動

屌你 川迪射球波就碌地 垃圾

竹旬巴好靚仔

川迪 斷腳

咩事

00000000000

LINK?

Goalllll Ajax

0-1

Diu lay

好狗

人地傷左就即刻入一粒

又玩秒糕撚狗？

ajax快穿 靠你起機

秒糕 _ _ _

咁就完咗

來一點角球好嗎

又係6分鐘入波

好嬲 買川迪反cup

最廢果件入俾你睇

半大全大必角細定律

6分鐘

ajax 往死裏入

原來haller去左荷假屈人機

一放車頭相就入波....

上面啲人仲話好廢

買咗Ajax 4.5細都覺得牙煙

角呢

踢英超廢姐

強勢回歸屌波
1 漢諾威 2.5b✅✅
2 真特 2.5b❌❌
3 哈化柏林 2.5s✅✅
4 杜塞爾多夫 2.5b❌❌
5 伊拉克 2.5s❌❌
6 愛華頓 2.5b

仲未入第2,3球 半2.5已死

1ccccc

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌
7.加辛塔BB 0/-0.5❌
8.達斯泰特 0/+0.5❌
9.卡拉古拉克 0❌
10.費倫天拿0/-0.5❌

新list
1.安卡拉高古+0.5❌
2.愛德華比利亞德爾馬0 🍺
3卡斯魯厄 0/+0.5✅
4法乙 勒哈費爾 0/-0.5❌
5 法乙 阿些斯奧 0/+0.5✅
6.荷乙 阿積士青年隊-0.5❌
7.英甲 彼德堡0🍺
8.英乙 巴拉福特0/-0.5 延期
9.荷甲 施禾尼 +0.5/1✅
10.土超 科尼亞 0❌

新list
1 .德乙 漢諾威96 0✅
2 .馬略卡-0.5/1❌
3 .阿仙奴 -0.5/-1

屙緊屎你問我答

Good shit?

鍠強陣

想等阿積士8.5大

但下盤日

半一冇屌到 依家難搞

我廠會開上盤

22222

有少少痛

阿入未

海倫真係抵比人追和
呢2日半一係咪閪哂

2c完

華域克竟然可以㩒屌

入波啦海倫針到跳樓就黎

Dllm又下盤呀海倫芬

上盤好似得一場渣

阿唔入 川迪入啦屌

半一直頭死哂

又開角大

333

呢2日真係鳩買下盤都贏

蝗上場都呢個陣 大家睇路

阿狗10.5s

要主團隊刷角 阿積士一齊刷下ok?

海倫芬冇撚攻過

好

連9.5都入唔到

444444444444-7

秒糕撚大波

好撚on9 冇買阿又開半大 一買又要係度叫

又中

原來ajax 踢落好撚廢

⻆呢 9.5b 10.5n

刷你老母角咩 入波追和啦

買了11.5

角細=波大

海倫芬俾半格都好

難

@路BB

場場下盤。上盤師全針

又一球撚狗

根本唔想贏華域克贏埋都唔奇

意盃禁屌就輸0:2
荷甲俾人禁屌就和。你老母呀

買股票係咪好過買波，全民皆股咁

荷甲真係賤種黎

海倫芬

唔關事 呢2日得1場上盤

兩樣都有人輸家 有人賺到上岸 有咩好唔好買

1.73 10.5b 收息算

開場半大嚟睇下

新一年好多+號正能量

買上盤真係去驗腦算，海倫咁都贏唔到

川迪個龍點撚樣呀 係咁救

下半場比人禁屌 點贏

悶到瞓著

投降 屌你老母三場半細輸撚左成千蚊

無⻆又唔入波踢咩球

華域克盤收得錢 到叫阿半大

買左海倫芬盤 吊

快半大喇

川迪入啦比個半和我

長眠吧

是但一邊入啦

5555

屌剩返嗰啲全部買下盤算屌你老母

川迪

快入波喇屌

似係阿狗上盤 畢包下盤

錯 係兩場都下盤

跟住就開返上盤
左一巴右一巴 馬會成最大贏家

角大10.5

入未呀屌

最尾都係輸水位屌你老母

係2日都下盤

川迪入波未？

荷甲開1.5b有冇咁難

奇蹟半大未

川迪幫梗你

呀積士穿唔穿到

唔入就刷⻆啦屌你老木

是但一邊快入多球呀

球球都射比龍

垃撚圾

睇黎今日都係下盤日

川迪半場絕殺

1.7幾半大都開唔出痴線

阿角細？

屌你兩場秒goal撚狗

智甲拖肥大波

阿大
皇細
威細
智大
阿特大

角呢？

Ajax 廢撚到

半場 0-1

買襯阿狗半大都冇 cls 唔買就開

水晶宮對100%

唔洗諗 3.5b都針啦 都唔知踢乜

阿個種廢 球球射波都腳軟

次次買阿半大都開細 cls
威廉二世果場 上一次川迪

主隊個9號廢撚到呢幾球射比個龍，最尾完半場單刀大好機會我啊婆射都入，就去射個人，咁大個龍門唔射，射個守龍既人

川迪細波 頂住

呢排狀態唔得bor

爛鳩妓角細大重心

等主勝兩倍再買都未遲

等下會有十倍你買

呀狗勁返幾場又可以出黎7了

2對阿都係垃圾 不服來辯

負碌足球夠鐘收皮

呀叔左腳出波

踢幾廿年波出波出到飛晒過龍

1-1

快到

1:1 拿拿聲入多兩球啦屌

撚半大

勁限撚半大 笑死

撚半大撚到

好恐怖 呢兩日

入撚爆佢啦 ajax

刷⻆啦

炸

on撚9 炸乜鳩 全大又想殺埋

咁都越位

當玩完啦 Ajax 前鋒無力咁

瞓算 3.5b 阿積狗

阿狗上盤 包下盤

冇眼睇

炸完對家入。1.36

無入球

撚埋我個半和 屌佢老母

當我無講過

皇馬無開角就狂刷角。屌你老母 馬會逼人玩外賣？

畢包攻都唔攻 點頂成場

角呢屌

第一日賭馬會？

送角

ajax冰完角未?

包1:0

皇0:1

Feel到 0-2完場半格

10.5針

阿狗可唔可以正常返d

呀特10！！！

AJAX

阿仙奴入未

77777

閪馬又閪

777777

皇馬反杯未

皇點讓一球

下下射正龍門 賭撚咩

水晶宮fg plz

黎多晚全下盤

AJAX8C

屌 斷皇馬一關

刷角神器終於開動

智甲10快大

9.5-2

智甲2.5b-2

阿仙奴禁屌入未

仆街 戒賭了

阿仙奴快入

阿狗唔入俾人入啦

ajax 9.5易到

ajex比多三角

啱啱足水

屌 開咁多場下盤
無場正常

妓8.5-10.5s

角呢 呀積士

阿積士斷腳未

皇追和未 又要屌？

Ajax一球完場 cls

皇馬禁屌但唔入

Ajax刷角未呀

包12m

包2:0 笑死 皇馬

0-2

都唔知買咩好

周中盃賽全下盤

差三角都開唔到

蝗報應
賤種隊出局啦

999999

99999

差2

連c未

好撚嘢
2日強隊唔係和就輸

屌到咁比人2：0

阿特半大未

防衛者w
艾斯 +1

2.5b-1

智甲半大快大-1

水晶宮快啲入

包勁過Ajax

防衛者半全大

2:0

死馬 屌你老母

呀特半大

ajax屌你老母

水晶宮都差啲入

Ajax快入啦

10.5大定細

細

10c!

ajax10c

強勢回歸屌波
1 漢諾威 2.5b✅✅
2 真特 2.5b❌❌
3 哈化柏林 2.5s✅✅
4 杜塞爾多夫 2.5b❌❌
5 伊拉克 2.5s❌❌
6 愛華頓 2.5b✅✅

收工早唞瞓覺

Ajax 入多粒都唔撚得 食屎9

1:1

川迪！

智甲大波瞓得

ajex比多角

條友護空門送個波比人

唔好害人地啲仔女啦

又係下盤日 癲到

控比人入

-2c

荷甲八十幾倍主win唔會開得出掛

前阿狗球員入波

呢兩日乜事 全部強隊輸盤

係球員廢定阿迪达廢

11c!

想補主ng 8倍即刻封盤

ajax10.5b開出

11c 搞掂

屌你老尾呀特10鳩幾腳0:0

11c都要搞咁耐

荷甲有冇終極絕殺

有

就講就有

ajax 2:1

1-2

1:0 no goal 21倍去到85分鐘先失守

爽皮

阿仙奴唔識起腳架？
45分鐘射2球屌你老母

又下盤

亨特拿換出來即入

比多1c

補幾耐？

1:3 !

1-3cls

1:3咩事

強行大波 屌你

乜撚野1:3

咁樣上盤 大波 cls

痴線 入來幾分鐘就兩球

終於有上盤

我係ajax迷啊hi

阿積士籃球隊

荷假真係

Ajax認真踢就即刻入

比多一c

戰術大師？？

咩事 睇完套劇0:1變1:3

阿積狗全格快

真係半格

3.5細個位ching 慘被劇本打爆

信自己講過食唔晒全格要左3.5B

輸盤只需5分鐘

Hunter 89in
90 2-1
91 3-1

下盤慘死

乜撚野行開一陣入三球

分唔分析到有無12c

睇到R哂頭

以後唔撚再賭，最後幾分鐘盤都輸埋

Dllm ajax

無 2:3 唔準完場！

1:3 11c

咁都差一個角

仲要補唔到

以後一蚊不賭荷假

FT 1:3 11C

11.5大慘死

10.5s同下盤臨尾咁樣炒

邊個估到佢入黎入2球

聽日cut馬會ac

荷甲神射手 估唔到咁老都有貨

2.5/3 4倍諗住入
諗完冇買咁樣開大

阿特難半大

屌你 開個最低水既

再入錢啦

90/91 兩球

Hunter都成37歲

川迪下盤

點死會輸服啲

#一換個9號2分鐘連入2粒3.5s咁都爆

好過開唔出啦

差啲$都冇

夠做你老母帛金啦

皇馬可唔可以反cup

最後一注 阿仙奴10.5s

阿特終於屌得入

炸咗粒而加先10

好鐘意撚半大

89" 入場 90"91" 連入兩球dllm 咁樣輸半格

死得好安詳

咁輸都服啦

三日輸到破產，真係想jump

阿特咪撚，入4球呀

以為講頭先ajax10.5s

阿績你老味閪2比1都贏3分啦

3比1把咩，屌你老母臭閪

有冇阿狗盤同路上左天台

事後唔派就留比你老母做帛金啦

我講老母 你講老豆啦

我睇直播
我下盤，

呆左，而家訓唔著

保守買主勝都搞唔掂

你老母 咁都輸半格
睇到1:1以為gel得

咪係
咁都差一個

反cup未

真

串關 由收幾千變到得翻千幾

真係劇本波遲唔換早唔換90分鐘尾段換入連入2粒盤同細波爆哂，皇馬仲要輸緊0比2，買下盤開上盤，買上盤開下盤

唔 好 再 講 啦

阿狗未入應該都會keep住刷

差阿狗呀 上盤上啦

皇馬cup到派500

Lm

奧達斯追和啦屌你老母

半一盤真係好鬼

咩撚野防衛者 比人3分鐘2粒

岩岩邊位師兄出艾度加一

死阿狗斷你半大

陣間讀唔讀大學好

阿狗半粒鐘比你入2粒 快

智利u半全大

下半場養身足球

屌你閪馬開2.5b未

水晶宮w

刷角機出嚟

Ajax3-1 wor

屌佢老母

大圍雷斯

皇馬快喇，唔入就俾人入多球喇

係wo 訓左
轉頭比個老鬼轟左兩粒

死阿狗一球都冇仆街死啦

有一球 不過對面

阿特又下盤

防衛者

乜撚嘢防衛者，26分0:2，43分3:2

30’轉帳成功

入3球快到好似打緊籃球

痴撚線防衛者

半場反cup

黑鬼隊唔刷角有咩用？

阿甲 2邊無龍？ 一射中就入

起3次腳入3球

阿特好波

2:2 包包

得阿妓仲0:0

Boom

有三倍勝比你買了

買左阿狗1.5b

神十完

強勢回歸屌波
1 漢諾威 2.5b✅✅
2 真特 2.5b❌❌
3 哈化柏林 2.5s✅✅
4 杜塞爾多夫 2.5b❌❌
5 伊拉克 2.5s❌❌
6 愛華頓 2.5b✅✅
7 智利大學 2.5s

瞓覺拜拜

皇馬球球都炸

屌你老母 阿狗唔撚入就輸埋佢啦

阿狗垃圾

神十？

阿仙奴入粒啦

想要兩間大學

阿狗都係落番降班區啦 好廢

1:0

痴系線...垃圾到90分鐘入唔到1粒

咁多個唔換走去換拿卡
換拿卡就單聲 我就唔買下一球啦
弱撚智

10.5s平安鐘

震緊

恭喜晒

我都驚驚地要左11.5細

震，，，，

格離殺我10.5s
好彩呢場無殺

屌你老母阿狗降班啦
成晚就輸你一注大注搞到倒輸

屌場場閪波

又全下盤 屌你老母

屌 真係全下盤 點解我唔信 係度鬥氣

ching未來人

唉 追咗成晚 仲差300，allin 大學

btw 格羅 一世球迷

果然進攻就係最好嘅防守，4:2

lm

防衛者我屌你老母 上場一粒都冇 而家就456

今日波膽全中

阿仙奴幾時降班

贏咁撚多

阿記最後幾角完？

咁你想點？？？

事後狗，小心出街比車撞

10

10.5 11.5b

最後一注死唔去 睇下搭3買咩好

Agger

傻閪轉個頭咪又係輸番曬出去

留個名先

留意左條撚樣好耐 post 事後唔知做乜柒

我要讀大學

就算出都唔會有人跟。 不過都岩。po事後做乜鳩。又唔會有人讚

留意返，係今日中，姐係平日。。。知咩事啦

買呢場算 天主唔買

想買半大

推一口定平注好

一口

推佢老母

信你

6:15重心2.5細

又變左最後一注 大學上

一齊讀大學

有信心果口先

平注試太多次，後尾豬返

下盤日買下盤實冇死

智假客

熱迷信心只有熱刺 但熱刺呢排閪 我寧願信人 推了

Ajax

輸半啫 其他下盤全格

串埋就唔至輸半

南美波平注夠

智假買唔切1.5/2

超重心 尾場 細波

阿特難細

呀甲 尾場咁入得 後防不設防 4:4

4:4 cls波

大學

Don’t worry

柏利搞掂

阿甲近排仲假過韓職

留乜鳩名
個傻鳩都唔會派架啦
佢識閪規矩咩

琴日場沙士菲

人地贏咪鄧下人開心囉

買唔切永遠都中。夠鐘重有得買個d就輸。

又輸12M 半大客盤又簡撚錯

大波話咁易

買細咗.半場1.5大

事後撚我祝佢快手輸番曬 鄧自己開心仲好

大學串大學

死埋全家都冇人可憐啦

貼事後又唔係派仲要人鄧佢開心

事後仆街死

用$2400中得咁辛苦先上到一萬一千幾

我先知我堅持讓球盤係正確

有贏就好

冇，水晶宮小注皇馬重注

而加有啲燥，輸足兩日

想跟
有冇tips

冇
呢兩日閪黑

阿積士10.5
阿狗10.5s

比多2粒

賣料狗私谷8中6 免費水5中1 輸幾多？

買2皮一場都遮銀碼

8:30點部署

米五 尋晚有無指引大家

想入 TG?

唔係全2全2咁老套呀

瞓覺

[你問我答]博彩交易員的自我修養

#146 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離po打一大段野 第二場揀妓

又半2全 食屎啦

主隊

智假入未

1:2味

想

智障大學入波未呀

諗下好 細波硬

830都係主盤100%

8:15點部署好？

場場都輸12M 有病

第3打第1 客又讓半 屌你老母 copy劇本？

客下半場得1射

半2全2

2:1

個盤停晒冇升水 咩事

莊家食水深

8:30 上盤？

假波

下

完未？

有冇絕殺

仲唔完 假波？

完咗啦

365補到97仲未吹

1:1？

係

以為var緊12m

估唔到半2全2會發生喺我買2.5s既時候

派未

艾斯

1.96高水

頂，又買唔倒830，想要主盤

Lose la

主禁屌

好，咁個心會舒服啲

至假上半有一？

琴晚又死幾多人

生命注艾斯

上面個4千上10萬post好笑到

希望呢場智假追到數

個你問我答仲好笑啦
分析咁撚多嘢一砲阿仙奴收皮

邪教禁屌

仲有個550上10萬

客rc

又紅

天主rc

0-1

紅牌

屌
上盤+2.5s收晒皮

戰神卡 主盤手足唔好gel住

紅牌 冇波入

國際下盤日？

屌 又下盤

Dllm 天主教

半大24

下盤咗兩日

沙士菲劇本？禁屌紅牌？

又00

贏唔到都唔會輸啦

個紅牌咁突然嘅

戰神卡嬴波

紅左仲勁西班牙文點講

屌 沙士菲中伏 呢場又中伏

你都幾唔好彩

仲要大棍 買我對家就岩

La tarjeta roja es más fuerte

紅左都唔入 可能有劇本

半場絕殺有乎？

紅牌大學

大波下盤就喊出黎

估計會0:0完場

心靈

艾斯0射中，天主專注防守，力造00

主10

唔好啦

尋晚買左天主教訓 一訓醒就紅牌乜撚野玩法

有機唔輸

禁屌紅再輸埋

咪撚 比我輸半算了

買左艾斯是否收定半格？

希望

屌你 琴晚啲波又下盤 又賣分賺錢

打多個都俾人禁屌

天主教戰神卡又唔係未試過

又紅又12m賭條撚咩

主12m car

主隊打多個
諗唔到點輸

紅牌 12m 南美元素齊了

主場雞

屌好撚乞人憎
次次智假都係輸rc 12m
下盤贏唔到就黑12m 屌你老母

打排球架？

Goal!

輸撚埋 屌你老母天主教

12碼 紅牌
上盤死得慘

智假下盤邊場冇12m? 屌你老母

南美只賭十元

紐卡素錫菲聯劇本

一彈FC LA上身追兩粒

好彩避左呢場上盤

決定要早啲起身，幾日都買唔倒830

紅兩件

追閪咩 收撚左錢要輸咁得返9個

2紅咩情況

兩紅

紅牌 0：2

拎夠四張戰神卡腰斬狗會會計3:0定退錢

紅牌穿盤爽撚到

屌你老母再賭智假死全家

2紅又12M

睇怕都係絕殺追和

天主教大學有球員即場暴斃腰斬ok?

天主教空難死啦屌你老母臭閪
邊個信天主教我屌撚柒邊個

天主教呢隊野好撚鬼
佢d比賽 紅牌出現率高到
先前幾場 對家紅

天主教冇個好人 全部陷家剷

天主教咪撚再拎紅 乖乖地踢埋呢半個鐘佢

場波柒下柒下凝住主隊會送番個12M

天主教和到都當贏

好鬼下 紅兩件都係讓半球

似和

希望1:1ft

兩紅都想追和 祈禱都唔撚掂啦

比多兩球

難啲

想點啊
天主教係咁跌水
唔撚係有劇本啊嘛

就完場 下盤就梗係不停跌架啦

唔係以為會cup啊嘛

講緊ng
啱啱見跌咗好多

呢啲on9聯賽真係難講

對面打少兩個下盤都冇全格真係以後唔賭

如果艾斯初盤主5倍
就和
呢d 3倍幾 我估無劇本啦

唔輸12m守住00咪算
天主教快撚d全隊落地獄

收撚哂錢黎輸

依家仲係1:0
買左艾斯我都覺會收半格

又成晚下盤

準備追和

買左0615串0830細波
又多手買左1k天主教
智假買盤好撚難贏

打多兩個都係1:0 cls

和到我切

淨係唔買智假第一賤種卡拉雷聯

永遠都有紅牌同12m

天主教超越左佢了

仲有早幾晚有場半一上盤1:0
客12m
2:1臨完場客又12m

點會和到 主贏撚硬架

點解個個聯賽都係啲賤種臭閪隊排榜首下體狗聯天主教

天主教大學！！！！

11

Cls

嘩 1:1

？

紅2個都和到

智假

快d切

戒賭啦ching

屌⋯場場下盤點撚賭

開埋2.5b啦不如

1-2派51100

好假

屌 真係應驗左

切得

戒

ok

AJAX劇本黎料

準備Cup埋

92分鐘仲唔封

客整多球佢嘆下

天主教反cup 10 5 100

撚狗咁撚

真係有劇本

買下盤果d好慘

屌你老母

唉 假波到

冇時間cup了

有得贏慘乜撚

都估撚左 紅2件成30分鐘都1:0
最後實出事

有錢收有幾慘

起碼都叫贏丫

買上盤打小兩個禁區送12m 唔慘？

唔見左半格

比球十二碼天主教啦

差D 1:2

一人一半好公道

賭仔好慘

佢個仆街球證又想推番個入波

唔好差d 得唔得

唉屌你老母
訓覺

係真係咁假定咁廢

計左 開埋波 艾斯角球ing

1:1完場

1-1 6c FT

完

唉 咁都要嘔半格

7c

下盤個半格我攞去餵狗

2.5s+上盤都算係咁

唉輸半當贏

輸半真係好撚好彩，雖然都冇咗成雞嘢

上盤奇蹟收返半條屍

賭咗成晚輸12.8

買主和 慘死

沙士菲隊垃圾學下人啦

其實紅兩件 輸12M 都拎到一分真係算係咁

天主教大學明顯有心攻,真係只係撚賭仔

老闆 我了

咁都和到 唔好叫艾斯啦食屎啦去

笑4
假到

球證玩撚嘢，臨尾仲想VAR

榜首對決真係次次都和
咩聯賽都係

哈，1:1

艾斯係主力射手缺陣下完全唔識入波，一場都未贏過，偏偏今場對面又紅又送12碼

鄧上盤唔抵

我本身差5舊追完數無啦啦無半格

艾斯真心廢，無12碼打多兩個可以輸埋

500啫，今晚再追

球證聽Var 成分鐘
之後補30秒
同埋紅色衫19號明包越位
智假就係咁精彩
利申:上盤

打多兩件都可以踢到咁 第三名個隊廢到

買上盤覺得自己贏咗

直頭奇蹟咁

上盤真係要還神

我了

咁都買中11倍 訓醒收錢

奇蹟2.5S

2.5s@2.25
2.5s@2.19

唉，我了

細加號 中加號 大加號

易到

震左成個半場

你老母含撚啦

傻閪基層

呢場都震?
0615 30分鐘1:1就真係震

咁多紅牌正常都大炒

大波低水1.5幾 2紅都開唔開

1.5-1.6大波先最易開細

3日都無贏過 就快針死 大注海倫芬

吹咩，未見過？

其實點解有人睇賠率賭錢

又咁多場+

啱 大細波角球買高水 洗乜度

又下盤夜，都話阿特蘭大b 3.5 輕鬆

未就係，隊波垃撚圾到

打少兩個都和到，如果我好似尋日咁買左應該會變主隊7:0

再準都冇用，馬會食水太深

@馬撚妓 5中1輸幾多？

想買料

牠自稱私谷8中6

賣料狗做乜買兩皮一場都遮銀碼？

我5中2，想賣料了

阿仙奴個場睇往績次次讓幾多水晶晶都好,都係開下盤......所以又避開一野.....

心動不如行動

極限重心 格雷上盤

有機...次次輸都仲敢讓人.......
亞盤臨場不變去馬啦...

睇下米五買唔買先

咩話？今晚9:30智甲排第4作客排第15仲有受半一？派錢波

琴晚有運中條5串1
想派錢5 1 100

幾分鐘都無人留
1230都無人留就派你

啲波台巴打咁禮讓？

安圖呢隊死閪波又出黎害人
同卡拉雷聯一樣賤種

智甲主必中

有冇手足琴日尻買下盤

123

記得依條友一開頭買3位數

諗起就嬲...琴晚D 地鐵片...又冇人back up
二條都睇唔到....

冇人留？

鋼鐵巴留payme

謝了，繼續贏

Ok

頭場同路

感謝老師

下場真係跟你算 3日未贏過

對你

琴日全黑Ajax角大阿狗角細全中

科布
柏達
利華
羅馬
摩納哥
甘美O

再睇

呢排贏好多 邊個派過我既 我派番double比佢

第一場破燈係最難
琴日燈埋你海倫
一個禮拜贏嘅 3晚輸晒

原來是你....

米五琴日又全中

呢兩日開甘多下盤 輸到仆街

老闆我了

幾時開翻個爐

有新爐 想唔想入

我都三日未贏過

一輸開就亂

比下盤逼害 每次下盤日都針死 就快要入錢

假波先有半格

上盤c變下盤c

盃賽下盤派錢咁派

我都就快停賽

佢要川迪喎

成個星期，亂到5k甘就無哂 盃賽真係買下盤有8成都係贏，琴晚已經知蝗一定西，但阿妓手多走去買

阿婆都識買，以後盃賽一係skip一係下盤，除非決賽

牠反手的

肯撚定係假波全部都和波 補時強隊晉

川迪同水晶喎

輸左3注追數注 我頂唔住啦

睇#102 106

原來我睇錯

海倫有半主 輸注-1
阿記no goal搞掂 訓左唔洗通宵練心

咁不如你答我3:00主係咩隊 咩盤咩賽果

呢場救我大波

我睇錯

屌你老木 天主教紅兩個都追和？

好撚彩有耶穌保祐，仲有半注錢俾我玩下

狗會企硬平半 +1又低水真係食屎狗黎

呢場天主最後回咗飛，所以冇轉盤

9會想你買上盤

屌佢老母，老豆，老祖宗個閪

佢老味臭閪，我下盤咁死真係訓唔著

1001

點解得我輸錢

琴日阿特半大死好多人

呢幾日夜波上盤手足 屍都無

唔緊要仲有我

.